唉 兩支疫苗就暴露晒某國人民既小農DNA出黎

【有線新聞】

新型肺炎疫情以來，街頭多了「口罩美男美女」，美國更連「長者」數量也增加。在佛羅里達州，有人偽裝成老婦接種疫苗。

警員：「你知道你做了些甚麼嗎？你從更有需要的人身上偷取疫苗。現在你不會獲接種第二劑疫苗。完全是浪費時間。」

一人戴上冷帽、穿上冷衫，另一人則戴上眼鏡，她們來到佛羅里達州接種中心打算接種第二劑疫苗，但警員查閲其駕駛執照時，發現與其登記接種資料不符，兩人僅34歲和44歲，遠遠不及當地優先接種門檻的65歲。兩名女子及後表示不會再出現，並指感到很抱歉。

警方指她們用虛假的出生日期登記打針，未知是否使用同一方法成功接種第一劑疫苗。

兩人最終被警告擅闖接種中心，不論是注射疫苗還是病毒檢測，任何情況下也不可再到此，否則將面臨拘捕。有人說：「你們很幸運，沒有被即時拘捕。」她們表示非常感恩。

然而，類似偽冒長者或冒認他人身份接種疫苗並非首次發生。佛羅里達州一名男子較早前冒認同名的父親打針；而在印第安納州克拉克縣單在一個周末，便已揭發30人謊稱合資格，嘗試插隊接種。

仲要唔係一單半單
打支疫苗都要扮老人家

應唔應該捉佢地入孔子學院學下尊重長輩

起底勿回

有無人睇完緬甸開槍覺得香港警察真係好仁慈？

講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

熱烈祝賀屯門瓏門冰室執笠

你回左

#2 美國旗都叫人唔好舉 美國野唔關你事
你留言會令美國人覺得好反感